邊度買switch 最平

如題

黃金啦仲問
幾百蚊買二手番黎玩兩日
玩完廢鐵回收賺番幾十

又想平又驚二手當一手